如果要黃色不如買誠仔系好過 細價股好害死人

比大戶撚到有排返唔到家鄉 大家小心

誠仔系黃

但係我長揸緊誠仔蝕到我丫....

諗住係英國整個新香港

細價股大戶一走路你地有排或者一世上唔返去

真係蝕死人 見到好多人真係係咁接貨托住

仙股本身冇價值，長江點都有幾千億全球資產。。同埋起碼唔會執粒先。。

人肉長城做血饅頭

係，免費送間屋你住

仙緊個時一手黨當買紀念品都過癮

抵香港人比人吸一世血都重要講句多謝

是但啦 咁大個人自己識諗啦

連登仔咁叻叻

無錯

買股唔知有乜用, 有錢直接捐俾間公司仲好

其實買港股根本on9 每個transaction都要比錢政府

咁我比人吸精，都會講句多謝。一滴精 = 十滴血。

咁再出發基金都係黃啦。

商人角度梗係食幾家茶禮，睇錢做人，重要係香港首席吸血王，幫人加顏色真係兒登仔先做到

吸咗香港人幾千億跟住嘔返1%出嚟就係黃㗎啦
有名你叫和黃

咁我知點解黑警失血5公升啦

係失咗500mL精

和黃，禾黃，我黃

依度啲人係咁撚戇鳩 , 人哋有錢係人哋嘅事, 壟斷晒咁多野當人神咁拜

一直strong hold 1號仔
我係山頂等緊你地啊啊啊啊！！！

是但你地啦 總之買細價股睇路